香港人下一步係咪應該積極排外

拒絕任何非我族裔在港繁殖

碧鹹來港定居畀唔畀?

White 不了

trash

香港人身份認同

第5773次網上9Up 大會開始